希望這篇能幫助前線不獻頭，和理非能一起幫手

希望這篇能幫助前線不獻頭，和理非能一起幫手 要贏，先要清楚目標： 終極目標：五大訴求，缺一×可 戰役目標：迫警方潰敗，我們沒有決定性的武力，所以只能以遊擊方式消耗他們，消耗到他們士氣全失，然後才有機會讓他們反林鄭政府 戰場目標：有效衝擊，不獻頭 先講如何才能讓警方潰敗，既然沒有強大的武裝，我們只能每次遊擊，要做到他們每次都被耍，對他們來說，最希望就是打示威者，捕捉示威者，如果一個人都捉不到，這樣他們士氣就越來越低落。 圍警署：只圍沒有防備的警署，每次live見到一些警署忍讓，都是在等待增援，合圍拘捕，如果該警署本身已有重兵把守，他們就能快速應變，指揮官能施展811以七人車包抄策略，但當沒有防備的警署被圍，他們只會遠處放催淚彈，等待增援，而且還要等指揮官佈陣，所以才會有811葵芳警署超過一小時包圍依然未見動靜。但這裡必須說明一點，圍警署應該要主動撤退，或半小時至一小時極限，更甚者，能在他們到援前五至十分鐘才走的話，就能效果最大化，撤退或轉場不是懦弱，每次不被捕等於多一次出擊機會，不要想每次贏到盡或拖到陣地戰，客觀上陣地戰只會面對催淚彈放題、後退、追捕。你希望警方難以清場，那麼你應該轉場，而不是硬碰硬。記住，目標要前線警方崩潰，短線在佈防上，長線在心理上。 佔路：不要一放完路障就走。很多時現在不管司機還是隧道職員都會主動清除路障，所以不能只用快閃，最理想當然盡量拖到第一批警車來到前才離開，但如果難以放哨，那麼十五至三十分鐘？我不太清楚，總之就是消耗警方，要他們不停上車落車，但沒有事可以做，沒有人能夠捉，這樣去打擊他們士氣，我們也會累積小勝利。 其實重點在於主動撒退，相比被動清場，轉場更快。如果做到以上所說，什麼水砲車、鐵甲車也沒有作用，因為那些車只會一直在路上，更不怕警方七人車快攻。 如不幸遇上了重防之地，請立即轉場，別硬碰。 希望各位前線手足要以將軍思維看待自己，保護身邊的戰友，一起來，一起走。另外，不要每次拖到尾班車才散，最好是有時早一點，有時遲一點，一來要警方估計不到，二來前線各位也評估自己組內的行動力，如果已經慢下來，組內很多人平均體力有急速下降的狀況，完整地散隊，總比有人落單為好。 另外，要有將軍思維，一個層面是所有事情、去留前線決定，將在外，軍命有所不受。另一個層面，有將軍思維的一個非常重要原因是因為我們的對手是士兵，他們每每都需要等待上級指揮，但只要我們前線能一直保持高效、高速的決定，就能常常快警方一步，天下武功，唯快不破。 還有一點，作為冷氣軍師，睇live的時候覺得放火作用不大，等於花時間召喚消防員，既然消防是朋友，何必要他們辛苦，除非是召喚他們來掩護退卻，否則不鼓勵。 但有一項武器，或者能有奇效，那就是雞蛋，有新聞說警總已爆發手足口病，天氣炎熱，如果他們周身蛋漿，警署周圍都是破爛的雞蛋，那麼會有什麼樣的後果？ 對付內鬼，不知可否兩人一組互相檢查，未知實際上是否可行？ 始終是冷氣軍師，不知是否過份理想化，但希望文章對前線有用。 至於和理非，其實都有很大作用。 大家如果仔細想想，街坊罵退防暴的機會很高。只要在行人路上，不衝擊、人夠多，不停叫口號，通常他們都會上車走人，每次他們敗走，都是對他們士氣的打擊。不要追趕，窮寇莫追，黃大仙就是不讓警車離開，演變成增援，然後催淚彈放題，甚至有街坊被捕。所以希望各和理非街坊能一呼百應。只要夠齊心，就可以讓他們在十九區都是過街老鼠。 再進一步，街坊落街時，請致電給附近區的區議員和立法會議員，尤其是獨立、自由黨、新民黨那些沒有鐵票的政黨，迫他們倒戈，民建聯和工聯會就不了，他們鐵票在手，不會理會我們，但那些票源不穩固的，必需在心理上動搖他們，同時也叫民主派議員幫手，十一月區選是下個戰場。 前線與和理非，其實是互保，要前線主動出擊，迫警方犯錯，要街坊周圍現身，令他們草木皆兵。 再來就是民陣遊行，所有人都要出來啊！真的要有過百萬人讓林鄭受壓。 最後說說大形勢，政府那邊明顯不會讓步，要贏就必需增加籌碼，商界、票源不穩的議員、更多的公務員，通通都是要爭取的對象。同時，也要消磨前線警士氣，迫他們槍頭反指政府，我們有疲態，其實他們也一樣，鬥的其實是士氣，所以只要我們越少人被捕，越多小勝利維持士氣，就是跟他們鬥長命的最佳方法。只要拖到警隊又去罵張建忠，我們就有機會。林鄭現在就是拖時間，一方面瘋狂濫捕，試圖打到你服，拉到你怕。另一方面，她可能認為當九月開學，連同派糖，她想大概能夠像之前幾次一樣不了了之。恕我不能預測都這麼遠，也不能想象當到時有多少人會金魚上身，然後吃了魚餌算數，加上一些人怕了，冷淡了，真的有機會如她所願。所以希望大家堅持… 黑警還眼！ 五大訴求，缺一不可。

分段

大佬你用Notepad打? 點睇

幫朋友post
唔好咁啦